Cuantos años tiene Messi, Deporte, 1 , 30, 45, 28 , 34 ,4
cuanto tiempo tarda el planeta tierra en completar el movimiento de traslacion, Ciencia, 1, 300 dias , 365 dias , 333 dias , 370 dias,2
Quién fue Louis Pasteur, Biologia, 1 , Quimico y bateriologo, Astronauta, Futbolista, Ingeniero ,1
Quien descubrio america, Historia, 1 , Cristobal Colon, Vikingos, Da vinci, Simon Bolivar,1
Cuál es el río más largo de la Península Ibérica, Geografia, 1, Rio Nilo, Rio Amazonas, Rio Rojo, Rio Tajo,4
Cuándo se celebró el primer mundial de fútbol, Deporte , 2 ,  11 de mayo de 1910 Alemania, 18 enero 1899 Rusia,  13 de julio de 1930 Uruguay,  20 de agosto de 1940 Argentina,3
Cuál es el nombre de especie de los seres humanos, Ciencia, 2,  Homo neanderthalensis, Homo erectus,  Homo rudolfensis, Homo sapiens sapiens ,4
Cuántos huesos tiene el cuerpo humano, Biologia, 2 , 200, 206 , 250 , 190,2
Cuál fue la primera civilización humana, Historia, 2 ,  civilización sumeria ,  civilización Griega,  civilización Romana,  civilización China,1
Cuál es la ciudad más poblada del mundo, Geografia, 2 , Bogota, Nueva York,  Boston, Tokio,4
Cómo se llama el estadio del Bayern de Munich, Deporte, 3 ,Allianz Arena, Wembley​, Croke Park​, Olímpico Luzhnikí​,1
Qué edad tiene el Universo, Ciencia, 3 , 12.900 millones de años , 13.800 millones de años , 10.800 millones de años, 15.600 millones de años,2
Qué gas liberan las plantas al hacer la fotosíntesis, Biologia, 3 , Metano , Dioxido Carbono, Oxigeno, nitrógeno ,3
En qué país nació Adolf Hitler, Historia, 3,  Austria, Alemania, Polonia, Francia,1
Cuántos océanos hay en la Tierra, Geografia, 3 , 4, 3, 5, 6,3
Quién se considera el mejor jugador de baloncesto de todos los tiempos, Deporte , 4, Kobe Bryant, LeBron James, Magic Johnson, Michael Jordan,4
La información genética en las células se localiza, Ciencia, 4, El nucleo , La membrana, El citoplasma, La mitosis,1
Dónde realizan las plantas la fotosíntesis , Biologia, 4, En el tallo, En el aire, En las hojas, En la Raiz,3
Quién dibujo al famoso Hombre de Vitruvio, Historia, 4, Miguel Angel, Leonardo da Vinci , Rubens, Donatello,2
Qué es Zelandia, Geografia,4,Una ciudad islandesa,Un parque temático,Un país del hemisferio norte, Un continente,4
Qué exdeportista posee el récord de más medallas olímpicas de oro, Deporte, 5, Michael Phelps,Larisa Latynina,Marit Bjorge,Nikolai Andrianov,1
Por qué es famoso el cometa Halley, Ciencia, 5, Por ser el primer cometa descubierto por el hombre, Por ser el primer cometa reconocido con órbita cíclica,Por su gran cola de 35º de longtud,  por su período orbital puede oscilar entre 74 y 79,2
Cuántas fases tiene la fotosíntesis, Biologia, 5, No tiene fases, Activa y pasiva, Luminosa y oscura,Primaria y secundaria,3
En que guerra participó Juana de Arco, Historia,5, Primera cruzada,Guerras napoleónicas,La guerra de los 100 años,La guerra de los 30 años,3
Qué capital está más al norte del planeta,Geografia,5, Reikiavik,Estocolmo,Oslo,Moscú,1


 

















